願周烈士安息 我們必定血債血償《告香港人書》

兩三個鐘頭之前，我哋又有多一個香港兒女畀暴政嘅走狗殘殺， 而且仲係喺冇任何人證物證之下俾人狠下毒手， 如果仲可以開脫佢嘅死為意外嘅話，係荒天下之大謬！

即使送中條例已經「壽終正寢」， 政府唔單止冇就佢所種下嘅惡果承受責任， 還以「止暴制亂」為理由， 去踐踏香港人嘅公民權利、人權自由，甚至危害香港人嘅生命安全。 從而可以喺香港製造白色恐怖，加強中國赤納粹對香港嘅管治， 故此如果我哋今次嘅抗爭徹底失敗嘅話， 全球冇人在可以抵擋到中國赤納粹入侵。

所以依家呢個地步，唯一為我哋可以做嘅， 宛必須要為暴政死難者報仇， 因為呢個天下已經冇公義冇報應可言， 即使強硬舉動可能會增加政權出動解放軍的可能性，但古語有云: 好人沉默惡人當道。 若今日再默不作聲嘅話，未來我們必定會被滅聲，甚至被滅絕同化！

另外，我喺呢度向所有關注及支持我哋香港反共抗暴革命運動嘅海外朋友 ( 包括生活在中國赤納粹統治區的人民 ) 講， 而家係時候與香港人站在一起去抵抗中國赤納粹嘅入侵， 同時必須要向美國白宮特朗普政府作出強烈施壓， 因為我哋都了解到中國赤納粹遊說團體， 以及相關的利益持份者，正在阻撓參議院通過香港人權及民主法案， 一旦呢個獲民主共和兩黨支持嘅民主法案喺大選之前壽終正寢嘅話， 你哋嘅電視機將會見證住香港被中國赤納粹壽終正寢！

就算有關稅以及其他行政手段，你亦都冇辦法可以阻止到中國赤納粹，呢種狂妄自大對侵略性嘅手段。 所以香港嘅反共抗暴革命運動，正正係一面對著中國赤納粹嘅照妖鏡， 可以畀大家知道佢心底裏嗰隻醜陋嘅一面， 從而打破「幫助中國經濟發展會促進中國民主」 呢種自欺欺人嘅幻想。

最後我喺呢度呼籲所有自認自己係香港人嘅朋友， 請立即攞起你隨身可以用嘅武器， 不論係菜刀氣槍鐵通， 甚至係我哋嘅拳頭以及嘴巴， 話畀呢個紅色暴政聽，我哋唔再喺任由宰割嘅畜牲，而係要將你好似畜生咁樣，將你宰割，然後以你嘅屍骸之上建立一個屬於我哋自己嘅地方。

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港時代革命
驅逐共黨解放香港
肅清警隊刻不容緩

皇天

一定要推上國際 1

唔可以忘記手足
唔可以原諒殺人政權

唔好再叫香港人，反抗，根本大家都唔知點反抗
我地得番一條路

香港人。罷工！

一定要推上國際 2

血債 血償

一定要推上國際 3

徐岸暘 麥鈺熒 林鄭月娥 盧偉聰 李家超 鄭若驊。殺人兇手！

good purge list

香港警察
不得好死

kill them all

一定要推上國際 4

一定要推上國際 5

一定要推上國際 6

一定要推上國際 7

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

pish

一定要推上國際 8

一定要推上國際 9

一定要推上國際 10

致每位悲憤中嘅香港人

革命唔係請客食飯，
周烈士唔係第一個死都唔會係最後一個死，
革命係要踩住先烈嘅屍體前行，
經過五年、十年、二十年嘅努力堅持行到自由之地。

革命唔係今晚情緒動員就搞掂，
革命唔係我地五個月貨仔就會見效。
你仲有好多年要活喺中共港共嘅荒謬之下，
你仲有好多年去見證同伴被暴政廝殺。

HEART ON FIRE, BRAIN ON ICE.

is time to melt it down

呢個真係必需要將呢個statement公開

up

頭先有tg朋友想搵人幫手翻譯，求文宣

香港人 報仇

revenge

pish 1

幫推

pish 2

pish 3

pish 4

pish 5

我哋唔可以畀班手足走得不明不白

你哋在天之靈 安息吧

我唔係得把口 我哋要報仇

咁多位逝去嘅手足 等我哋好消息

血債血償！

血債血償 有仇必報

所以更加唔可以放喺我哋嘅抗爭

放棄

要好似聖經咁 以牙還牙以眼還眼

is time to start a war

你哋嘅犧牲唔會畀人白白浪費

death to Chinazi

pish 6